我想見的達哥 只有懷念，不懂 怎去做兄弟

拍廣告 無可避免 達哥總依戀金錢
SLEEPING DOG 忍耐著呵欠 完全為兄弟快樂~

尋得到 完美世界 回不到初心那天
靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的達哥 只有懷念
不懂 怎去做兄弟

像我在往日還未反面
林慧韡怎麼變遷
似等了一百年 忽爾明白
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
即使再開台 成熟地表演 不如不見

未load到

樓主係魔鏡歌詞網打手

古巨基？

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

唔好用魔鏡歌詞網啦

聽到我喊咗

靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

呢句改得唔錯

即使再開台 成熟地表演 出賣兄弟

像我在往日還未反面
林慧韡怎麼變遷

奇跡之啱音
M

好似係原句..

用左貢多年有感情

lum wai 喂 怎麼變遷?

完美世界

最啱音依句

冧威喂

越黎越hea

有咩歌易改D

轉戰国語歌

強

弱

懸